咁快就有人發戰爭財國難財印衫

等執笠喇你老母臭閪